<p>Alors que <a href="http://www.zelda-solarus.com/jeu-zsdx-download">Zelda Mystery of Solarus DX</a> vient de dépasser les 10000 téléchargements en moins d'un mois (merci à tous ! :D), l'émission Star Player vient de parler de notre jeu dans son dernier numéro !<br />
Voyez plutôt (ça commence à 2 mn 00) :</p>
<div style="text-align: center">
<iframe width="400" height="300" src="http://www.youtube.com/embed/1lqpD7UKZwk" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>
<p>Star Player est une émission de jeux vidéo sur Direct Star (chaîne de la TNT) et présentée par Bertrand Amar que je remercie pour cette belle reconnaissance ^_^</p>